痴撚線!周柏豪依家咁撚大隻嘅

大隻有咩用 碌鳩一樣細

太乾身

你個名

點解你知

又幾型喎

想啜佢粒lin

正撚到
好想俾佢瘋狂內射

佢d 歌喉一樣咁難頂
剩係識嗌歌, 唔係唱

Body building入tvb 做二，三線？

好核突，塊面都有肌肉

Ok

咁廋

我地連囝一拳一件啦

佢大隻d定袁偉豪

唔知有冇練個鼻窿

希望佢操下櫻花樹下

燈光效果

連登仔:
大隻 >>> 唔夠乾身,舉幾下鐵就有啦
瘦 >>> 瘦毒撚,成個泡菜仔咁

估唔到鳩拍竟然因爲做尖成功翻身，早輪個個先係到笑佢個鼻哥lon

大隻又乾身>>燈光效果 / 唔操腳

佢似讀歌多過嗌歌喎，佢咁嘅聲底咁嘅歌喉都嗌唔起啦

佢練唔練都屌打普通港男
姜b都吸咁多女啦
接受現實

本身都大把女溝，太乾身反而唔岩港女口味

全部連登仔對一個姜b
我相信姜b女fans會多過十萬八萬個連登仔加埋
利申 毒撚

真係幾撚大隻

唔使做梗係大隻啦
香港人一日番10個鐘
有時間訓都好好仲做Gym

想當年，我都得啦

冇對比 見過真人瘦過小學生

快啲嚟屌我

點解要唔著衫

人地又唔洗做

諗起連登仔個個海富M記樣走去笑人唔夠大隻就想笑

都係習慣佢隻mk 味多啲..

好撚核突，正式成為大猩猩

其實佢都瘦咗好多年
終於的起心肝操靚身

諗起佢鼻哥窿

如果本身係咁既身型/fit過佢彈大文豪操得唔夠都叫有說服力 但可惜

連登仔：無操腳

S9M 半年操到咁

大隻又乾身操埋腳兼唔打燈>>>唱歌唔好聽，係嗌歌唔係唱歌

泡菜仔先大隻

可能佢唔想再用鼻哥窿做戲喇

抄fisherman lok

起碼大隻過666

一日廿四個鐘
大把人返十個鐘操足六日啦
咁多籍口

有時見到做健身教練嘅fd都好羨慕
由其教其他細場果d
佢地返緊工都係做gym

呢種操3個月就有
係飲食問題

唱歌正
做戲勁
本身靚仔
仲要大隻
無撚得頂

見佢有時post嘢食，佢都真係戒得幾清

666全盛時期大隻過佢好L多

當靚仔嘅周柏豪都操到咁大隻
樣衰嘅陳奐仁都變咗大隻仔
連登仔仲日日上連登叫春呻溝唔到女

乾身得幾好睇呀

呢種肌肉唔大 其實著左衫冇嘢睇 不過體脂好低同乾身 都係好值得敬佩嘅

去廁所撞過，未扯都目測13/14cm，龜頭露哂出黎條野勁靚

入哂落鼻哥窿

打撚死你

之前Fish man 都係

咁撚正

力王仲大隻啦

算係見得下人lo
肯練都抵讚嘅

希望佢多啲做gym操肌
唔好再出黎拍劇

一拳可以打死幾多個兒登 haters

pH 1

瘦呀

有無練埋鼻窿肌肉？

港女最LIKE呢種身型
著衫瘦撚 除衫爆肌
你操到男人覺得大隻嗰啲
港女會覺得係肥仔 著衫一舊舊唔好睇

好心啲小朋友 haters 就算撚數啦 唔好咁肉酸好嘛

係正，但最重要係佢有冇操埋腳先

錢多真好, 私人健身室

無錯乾身先唔會以後淨係可以著底衫白tee出街
著返平時啲名牌都一樣好睇

著咗衫都睇到嗰啲先核突

重點係comment. 好gay 好噁心🤮

真係大隻嗰啲人基本上冇潮流可言

又係典型密集式夾埋谷個型出黎，半年一年貨仔就回塘個隻？曬鳩氣啦。

夠乾身 線條靚
但唔夠大

係咪新戲要操body?

題外話想知點解d人會戴帽workout
之前自己試過 做完一組個頭岀汗又焗住
痕到pk

同我差唔多姐

佢骨架靚

有次去某個 event，屙屙下尿突然間見到 ph，可能佢太急，一除褲就屙，無用手遮

佢條賓洲幼撚到，包皮仲好長，鳩毛已經遮哂條賓周

唔操>>死MK,落旺角都搵到一堆呢D樣啦
操左>>冇操到, 得個型唔實在,又唔操腳

金鐘M記連登仔

勁過樂仔好多

係所有女人都like呢種
一舊舊 bodybuilder身型 會話係成粒豬肉丸咁

矮姐 米9bodybuilding果d就唔會啦

事實係柒

有時放假唔想起身洗頭

見慣d師兄同埋外國果d
怪我囉？

個鼻個窿大隻左

呢個體脂低到，不過都真係大隻

肌肉size唔係話好高
夠乾身 加埋啲燈光
視覺效果一流

你講到咁撚極端
咁瘦到成條柴既金城武都大把女冧

連登仔好撚酸
比班毒撚唔洗番工咪又係係到打機日日打飛機

其實點解個個明星演唱會都要操肌

演唱會唔係聽個歌手第一身唱歌

有啲肌肉線條就等於大隻 原來真係咁多人咁白痴

On9 666幾時真係大隻過

lm

真
拎出街似韓仔又著到skinny
拎去沙灘船河又有肌肉

呢D 見到都想嘔.......

同嗰班隆胸上癮隆到上H級G級無分別

又操得幾好

下，真？

假
利申 ph本人

呢d身型先靚
身材夠firm

jeremy lin副計都係咁

終於知點解條女要偷食

好多港男都好撚肥😁

好想畀佢大大力屌

3個月點操到咁呀
大把人認真操一年都未必有呢個效果

如懷疑別愛我

係港女only

冇人話操到bodybuilding果種
但唔係操到呢種膊&手大但背腹胸皆薄既身型
鬼妺偏好strongman果種身型

健美比賽都有好多組別架嘛 你拎最撚大舊個d黎比 緊係唔係人人接受到 Men’s physique個d根本唔會咁大舊
雖然我都覺bodybuilding 組別太大舊 冇乜美感 但會欣賞人地背後付出既努力

連燈仔先係最完美

david laid, marc fitt果d又唔見佢拎出黎講
要拎mr O級別出黎講

喱d先叫大隻 周柏豪算係乜

我都覺MR.O果D級別唔好睇
不過都會覺得操到咁既程度好撚癲 ， 好佩服
當你試過舉鐵舉到抖唔到氣，D肌肉好似裂開咁痛果時
就明白不論班友基因有幾好，有無用藥
要去到咁既SIZE 背後落幾多苦功 .... 真係意志努力缺一不可

越玩得耐越覺得自己廢

肯撚定打左藥

哇屌 係咪私人健身室黎

聽講佢同樂仔想打返NBA

因為知道自己唱功唔夠

好似醫生咁你有冇見過佢除衫唱歌

見到好多好酸嘅留言

好撚癲

邊到大啊睇過

就曬燈光有曬陰影p曬圖

睇佢instagram之前嗰幾張相 一睇就知根本就冇咁誇張

身型係fit嘅

但你睇返佢instagram 前一兩日鋪嘅相 或者story你就見到， 其實冇咁大隻

認真問 可以點操

真係好勁

大隻左好多，勁過費沙文樂

屌 剩係諗起兩個鼻窿

你聽連登仔講野死緊

bodybuild 一黎就拎mr o 黎講 屌你啦
唔見你拎 men physique, Jeff said 果d ?

一定話女人唔鍾意，係喇，鍾你你地d排骨/肥矮柒頭咩

A:哇好大隻呀佢
連登仔:屌佢唱歌咁撚難聽

咁易點解連登仔冇既？

D港女識撚分咩

收水到咁 平時食咩

可能佢操大埋個鼻lon呢

gay lo

值得敬佩既地方係在於佢好忍得口唔食heavy野

睇下你個回覆正負評

練好啲歌先啦

如果無P 真係操得幾好

其實好難 先唔講操幾重
仲要食得好乾 誇張D戒絕所有甜野碳水喎

一拳打撚死連登仔

身型薄有肌肉
係咪即係鋼條？

呢啲駛唔駛食粉？

當佢冇食藥先

如果三個月操到咁 真係要付出唔少

加上佢都好似大家咁要返工都好忙

明星上鏡要好睇多數主力操肩膊胸部腹部， 所以你見到個二頭肌都唔係好big

你今晚又誇張咗啲根本戒碳水就係一個 唔符合 效益嘅舉動

如果你戒碳水邊有能量畀你 舉鐵

你話用蛋白質代替 碳水化合物做能量 效能差幾遠因為蛋白質根本都唔係喎你做能量

一句講哂 明明操得落力又好睇
你班仆街仲駁乜撚

又要食得清，又要操，有操開都知練到咁都唔易，講真好respect

佢係雞胸殺手
佢話自己好少飲蛋白粉 因為唔firm

on9

好多人都口講話好易，如果你身型好似佢咁三月操到咁我真係叫聲你契爺，有操開既人都知好難你睇下佢後膊都練到咁就知唔係講笑

點解會咁 為咩負皮我

咪撚引笑啦，睇依幾張圖見到後膊練成點？第三張個pose夾個少少肉出黎叫後膊練到咁？講到自己操開好識野咁
唔識既聽到嚇死
識既聽到笑死

你望下你自己條排骨先再講

個樣咁型,仲操身,太屈機

佢個後膊成舊突左出黎都見唔到？

而家啲演員歌星寧願花時間操大隻都唔研究下點練好啲演技歌喉

老實講 開始慢慢欣賞佢
以前都覺得佢只係一個牛聲mk
但近依幾年發覺其實佢都幾努力
自己作曲 出歌都算密
最重要份人都幾低調謙虛 唔會紅左都on99 你覺果d坤哥 fred仔

x2

因為佢地既fans 主要係睇 樣/外形, 唔係聽歌

就好似韓國女團咁, 如果佢地係肥婆豬西, 就算唱歌幾好聽, 都唔會有人支持佢地

但佢真人係好撚系好撚串扮大牌.
fd係攝影師專幫明星影相.

點先操到佢咁

你覺得人哋個名有乜特別？同topic有乜關係？
同埋「你個名」通常負評，因為笑點低

好型wo

大家都得架 你睇呀豪仔以前都係連登仔身型

你係明星就可以. 有私家健身教練 有靚gym房 有私家營養師.

唔使返工早晚入尖房操兩三個鐘

講真嗰句 佢近年都算多job
工時分分鐘長過我哋

話唔定steroids 呢

More？

明顯有後膊啦

快見效短時間

反正開演唱會又唔使藥物檢查

坦白講用咗你哋班傻係用唔會知啦

如果佢原本嘅新型係劈屎咁樣三個月你估可以練到咁樣呢得啖笑

但如果佢本身有操開嘅
三個月操到咁都唔出奇

on9 大把mr o啲人都冇甩頭髮啦

係用嚟嚇你啲唇膏咋嘛

Are you sure?

Phil Heath
Ronnie Coleman

Mens Classic最完美

Yes
扑嘢嗰陣除衫應該嚇到條女衝出房

好撚柒

好大隻咩？我唔練昨
要練 一定操得型過佢啦

好想同佢瘋狂

好想同佢互含

好笑 講堆嘢

屌 體脂低又話乾身 體脂多啲又話冇線條 真係難服侍

屌你有聲

佢d mass 又ok 身又乾， 就咁睇ffmi 有21 22唔出奇， natural 黎講唔操翻3年好難有

其實150磅肥仔 直接操 唔減肥得唔得架呢？

Cbum 呢啲先係真男人

得呀 脂肪可以變肌肉，無問題

屌 咪又係燈光，行出黎無mass。呃女人就得，對真係堅操既師兄們黎講 得淡笑啦

屌打連登廢鳩

堅型 呢種身型最靚 修晒身 線條出晒黎

咁點解d肥仔仲要減左肥先？ 唔直接操實操乾佢？

脂肪就脂肪 點樣變肌肉呀
只係消脂同增肌可以同步進行
不過好辛苦 同埋食佔7成呀
肥仔減肥唔洗諗點操 諗點戒口啦

周柏豪係我老公

cbum

如猶豫別信我

停,夠,套野完左啦

佢應該未有21 22

ffmi 25 26 natural嚟講已經係好誇張

你睇佢啲二頭肌背肌 都冇乜， 再加上一睇就知佢一定有skip leg day， 只係個人乾身啲 打埋燈有埋defect， 過得去啦唔會係好大隻

可以， 你之後會變咗肥壯， 都唔錯㗎好似鬼佬咁

真係好撚憎你呢一句乜撚嘢叫做食嘢呀佔七成

你試下齋食唔做有冇用

根本兩樣嘢相輔相成 同樣重要

話易操個啲肯定係排骨毒撚
本身操到咁乾身已經唔易
仲要配合埋飲食 同日日操先操到呢個身型

睇真啲又好似真係
無乜背闊

咁都叫無咩2頭肌 佢2頭長姐
背肌就真係無乜留意
如果ching操開都知呢種身形要操2-3年，仲要咁乾身都keep到肌肉，真係容易咩
做鍵盤戰士，不如用多D時間操野好過啦

有邊個串串供，自貼身型Fit過佢，果個咪岩曬囉。
操到咁我就幾欣賞佢。

on撚9
我講食佔7成 你就叫我齋食唔做
事實真係食係重要過操呀
學你話齋 你咪亂咁食囉 一陣肥腫難分

冇叫過你齋食唔做

咁你咪試下食完但係做唔足咪一樣無撚用

根本就係同樣重要

你試下齋食唔做有冇用<<
屌你老味姐係點呀講左又話冇講

人地肥仔減肥 食係重要啲喎
同你增肌點同呀傻閪

好明顯人哋係又要肌肉又要減肥啦弱智

咁好明gym同食嘢係同樣重要啦

乜撚嘢唔使諗點操野住呀…
咁即係點呀亂鳩咁粗呀?

你無讀書就好柒啦

*唔

我同佢開過工
無架子喎
我仲要用塊金板將大陽光直接反去佢對眼度
佢笑一笑就無野

嘈交就自貼身材
邊個型過佢 我就聽佢講

屎戲又唔識唱歌

大隻去做鴨咩

有個youtube肥仔玩健力 睇佢姿勢都應該識操
佢拍片拍左幾年都仲有層脂肪係面
應該係肥仔剩操唔減脂既樣版

唔洗諗點操≠唔操
唔好非黑即白啦懵撚
叫佢諗左點食先就屈9我叫人唔好操

G持

咁人哋目標係收身 再加要有肌肉

咁點解係諗咗點樣食先諗點樣操?

你真係好撚搞笑， 根本就係兩樣嘢都要諗， 乜撚嘢食嘢係重要啲 ，笑撚死

你咪係淨係掛住食嘢重要啲嗰啲傻9羅， 買19幾樣supplement

修身唔係食野重要啲唔通你老母重要啲咩
冇話操野唔重要 事實係大把肥仔以為剩係操野就會大隻 會修身 我直接講話係飲食落手先有咩問題

喂你個名

飲食落首先係冇問題

但係人哋話要減肥增肌

操嘢同食野係同樣重要

好撚好笑咩? 增肌唔係操嘢唔通操你老母咩

著重飲食先? 咁係咪等到操到啲姿勢錯撚曬操撚到傷曬先去改呀

Never skip leg day

你諗野真係非黑即白㗎喎
著重飲食先點解就一定會操到傷晒
只係想講減肥就一定係飲食行先 你就格硬屈9我即刻諗飲食得啦完全唔洗諗操野咁

我唔知你點啦
我自己就大肥仔減肥先
所以應該就清楚啲肥仔點諗
做得肥仔都因為中意食野架啦
講飲食重要啲有咩問題

你就攞gym撚嘅諗法嚟講
唔知你係咪教練啦 係嘅話做你學生真係慘

你冇撚九唔搭八啦

人哋都講明係要收身增肌

咁收身增肌就可以同時進行

既然可以同時進行兩樣嘢都同樣重要有啲乜嘢問題?

再加上你話要控制飲食先， 只係為咗佢有收身嘅效果

但人哋都講明係要修身增肌， 咁當然係兩樣同時進行兩樣都咁重要啦

請問你係咪理解能力有問題?

um...我好似一早已經答左佢2樣可以同步
不過好辛苦 唔係一般人做到
所以叫佢飲水落手先

又有咩問題呀大師？
下下拋書包得啦 唔使代入人地到諗

脂肪就脂肪 點樣變肌肉呀
只係消脂同增肌可以同步進行
不過好辛苦 同埋食佔7成呀
肥仔減肥唔洗諗點操 諗點戒口啦

係就係你有講

但係你講兩樣嘢同時進行都係飲食佔7成喎

所以我咪就話兩樣嘢同時進行嘅時候飲食同操野係同樣重要囉

唔想拗 各有各諗法 我肥仔減落嚟
飲食佔7成嘅意思係注重飲食多啲
個個人都知操野重要㗎啦
但肥底成功減嘅我係好撚認同飲食佔7成
thats all
你繼續拋書包啦教練 我教人就代入人地到諗嘅

你話我拋書包 得啖笑

你話代入人哋度諗?

咁唔係應該要飲食在家做gym相輔相成同時進行冇話邊一樣更加重要係最舒服咩?

你頭先自己都講肥仔多數係因為鍾意食嘢所以搞到咁肥

咁你一開始就將飲食佔七成重要， 但係你又講唔想人哋咁辛苦， 咁你即係想點呀

咁健身同飲食兩樣同事進行咪唔使咁辛苦囉

操唔難 要keep先難

曲直都分明 你好似柒啲

唔

唔好玩啦....... 2至3年唔止呢個樣
BTW 呢D 先叫大隻

打燈打到咁

係基佬先鍾意肌肉佬

幾個月都有啦 130磅未必有
連登講到佢咁勁 自己去佢IG睇囉 同班女明星SIZE差唔多咋

都唔知你up乜9
飲食佔7成重要所以咪從飲食入手囉
叫啲肥仔諗點樣食得好食又健康
好過日日係到諗點操點操 諗點操唔係問題呀
咁肥仔中意食野咪提佢地飲食佔7成 唔自律點操都咁肥 咁有咩問題呀？

我幾撚時講過話操野唔重要呀？就係個個都掛住操野唔戒口 咪一樣咁肥 咁講飲食佔7成有咩問題？

操野佔3成唔撚係叫佢地剩係出3成力做呀
係比起操野飲食更重要呀大師

做撚左咁多年gym都未見過你呢啲咁文盲嘅人

以為講操野得3成就以為唔洗落力

你講嘢真係好鬼搞笑

um...我好似一早已經答左佢2樣可以同步
不過好辛苦 唔係一般人做到
所以叫佢飲水落手先

一時又話 唔想人哋咁辛苦

但係人哋就係最鍾意食你就由食嘢開始落手， 你話飲食佔七成大部分嘅功夫都著重於飲食， 咁人哋咪會好辛苦囉

相反如果健身和飲食每樣5050
咁啲肥仔減肥嗰時咪冇咁辛苦囉， 你都識講肥仔鍾意食啦 你一開始就咁著重控制飲食咁人哋咪係咪辛苦呀

又話乜嘢識喺人哋角度諗

你做教練真係害死人

ps 我唔係教練

嘈咁撚耐都未自貼
連登仔

咁乾身真係落咗唔少苦工
但個背好似弱咗d

大門並未上鎖 無人可

唔係教練咁你收皮啦 講咁撚多呀媽係女人嘅野托咩
你講嘅野係人都知

係都要拗5050呢啲垃圾point

肥仔減肥唔撚係著重飲食多啲咁係乜撚野呀

2樣都平衡到咁佢玩緊健美啦 一開頭緊係從飲食入手架啦

未撚見過人拗point係拗係比例到

飲食佔7成就大撚把占撚都認同

可能你好撚大隻 唔同我地一般見識啦

狂操鼻哥窿

咪撚理個傻仔啦
係人都知肥仔練大隻 減肥>增肌

唔好講咁多黎自拍先

又唔係我嘈交

想唔覆佢架 但啲point完全無理又on9
唔駁佢又唔得

操大隻唱歌會好聽啲？

Marcusbb

邊有details
你仲熟過我啦 成日狙擊佢

咁撚大隻又咪係一槍死

乾身過眼雲煙

好易就無

無咩好挑

而家真係調撚轉晒
開concert唔係花時間去練歌/練舞
而係去健身